唔知點解行動post推唔到

929 超巨大反赤納粹連儂牆

一人一張a3 紙
可以成為世上最大型嘅流動連儂牆

呢個可以試下，舊post推唔郁
依加開多個新post試下

自推1

自推2

自推3

自推4